★Why古代 降頭果類生化武器，好少有傳染性？

可以指定某人，又冇傳染性，算唔算好先進？

降頭 巫朮 用蛇蟲鼠蟻（宿主）not 細菌病毒（病源）

有冇聽過五毒 煉蠱 ?

嗰啲外星人